點解仲係冇人認自己俾契媽過左棟

明明一隻大老千股
個個輸左錢仲要幫佢枱橋

得你輸錢